斯通將民主的、親西方的歐洲獨立運動(EuroMaidan)革命詆譭為CIA的政變，這並不奇怪。 Oliver Stone最新的獨裁者吮吸|James Kirchick | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 但他沒有做到這一點，他建議支持移民改革的共和黨候選人，如前州長傑布·布什(Jeb Bush)跳過該州。 這位共和黨人能讓共和黨在移民問題上恢復理智嗎? 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 你是如何從專業衝浪手轉變為模特的? 阿納斯塔西婭·阿什利，衝浪者兼模特，乘病毒式互聯網浪潮|詹姆斯·喬納| 2014年12月23日|每日野獸 
 即使在像科羅拉多這樣傾向藍派的地方，拉丁裔對支持增長的共和黨人的支持也在不斷增加。 是時候讓楚門民主黨人回來了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸 
 反抗議者遊行與支持警察的隊伍對峙，他們被路障和穿制服的警察隔開。 紐約加納抗議者與支持警察的抗議者|Jacob Siegel | 2014年12月20日|每日野獸 
 此外，政府的紙幣代替了英格蘭銀行的紙幣。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 堪薩斯的《萊康普頓憲法》是布坎南推崇的支持奴隸制的文件。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 我的家鄉，我的家鄉，我的家鄉，我的家鄉，我的家鄉。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 我的上帝，我的上帝，我的上帝。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 在誠懇地為自己的生活辯解的過程中，安妮小姐以她的誠實坦率注視著他。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克